
Айн цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Я подгребал к району когда светало
Мимо ехал тралик в сторону металла
Телка в желтой робе тротуар подметала
В её пакет попутно падала под пиво тара
Вот она Самара! Мою прогулку,
Может тормознуть мусорская булка
Впереди погоны, будто в жизни нет фарта
Вот бес попутал, серых попасть на квартал,
Но я спокоен, как Будда весь вес
Как корабль в Бермудах, под ногами исчез
Плюнуть нечем со зла, чуют два серых козла,
То, что у меня нет масла
Вынесли весь мозг, сейчас полетит припев
Их вечный вопрос: «А вы гражданин РФ?»
И всё потому что!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Резко прозвучало в воздуха подача птуф!
Загрустил барыга кровью харкнуф!
Ему на ухо служитель закона присел,
Он очканул и вломил знакомых лосей
Одному впаяли семь, второму тройбан
Он попал, на лапу не дав, когда вырубал,
А барыга выиграл путевку в лес
Вот такая вот уан лов, дохуя делов
По шифрованным каналам проходят веса,
Суки делают деньги на горе в низах
Глаза красные палят, Вася опасайся,
Вырубая себе драгса, не попадайся
Чувачок чувучувачувачок
Ты конечно не причем, но им нужен отчет
Твоя милиция тебя бережет
Вот такой анекдот, про закон это ход
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
Айн, цвайн полицай палево прячь пацан,
Палево прячь пацан, палево прячь пацан!
